[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zi-O 43 , 騎士龍 17

幪面超人 Zi-O 第四十三話

騎士龍戰隊 龍裝者 第十七話

ola黨

EveryTime~

朝日電視台

Chok叔又勝

亞視

阿士

又食設定

Another drive型到

就咁睇都幾霸氣

最後咪又係 another decade

方個變架？

哦羅咧，AR decade

呢條女邊個嚟？

又螢光綠

應該係Another Danny Summer

LM

想禁正皮禁錯左負皮

Another decade係主解攞哂力量先出，即係打贏左就會俾翻呀士？

為屌而屌你厭唔厭架?

唔好話埋「又用黑色」?

唔好話埋「又用腰帶」？

2019 decade ??

2019先整出黎咪2019

幾靚

戰兔bb

戰兔

新拉個皮套好柒啊
毫無美感可言

大家接唔接受到ola做女朋友 但係戰兔form？

玩反燈？

有冇人覺得到最後海東又做25仔

Decade Season 2

年年都屌外形，然後劇情好就讚

Ar dcd唔知有咩特別

有冇熟肉

如果係變返歷代boss就正
不過都係打下飛機算 東映

戰兔form 咁我咪做龍我囉 hehe

其實白倉講的decade唔受過去有another而影響設定係咪Blade篇前講
畢竟而家講到2019做another同過去做another又有唔同效果

因為rider watch一旦生成
個個時代就冇左個個rider嘅歷史
Faiz fourze gaim 嘅rider watch係過去產生
但blade agito hibiki decade就係係現在生成
過往已成歷史 所以消唔到掛
總結 食設定就食設定啦

變ar rider

香港:救老一輩是年輕人的使命

識貨ARDCD就自己用 ARZI-O就

姐係Danny Summer係Boss???

有無機會因為新腰帶版先2019，會唔會拎番舊10年腰帶出黎幫拖
暗示DECADE先係2019真主角

劇場版條垃圾都出埋黎

如果係咁真係屈機
但有冇新平成卡先

真係有佢份

劇場版咁多人都要搵佢

最近睇緊drive，好多句都串緊香港班狗

2050 ge 拉打

Another decade皮套大戰

咁應該係another neo decade應該幾好打

停時間已經屈機 唔洗變ar dcd都玩哂啦

唔要時王要decade 算比足面？

如果係就不得了不受another影響

士無咗dcd力量真係代表平成時代完結但唔知點解士被攞力量嗰到會唔開心想喊

劇場版都搵得
不如搵返河潤東啦

時劫者驚比人發現,但轉頭就踢跌張枱驚死人唔知佢係度

想問下邊到可以睇返以前既集數？

真 成套劇無人可以免疫到時停 根本一開就玩曬

AR ZI-O同 ZI-O 話係時間王者, 但自己都會比時間影響
Decade 無視時間, 比我都做AR Decade

第一集時停就殺人
Zio就全劇終

如果個能力唔係時停，而係好似fate zero切丁個能力咁加快自己時間但好大負擔既話都叫合理好多

變AR 同Call AR 已經俾 AR ZI-O 用咗
AR DECADE 仲可以點玩?

變武器

an zio隻錶仲未爆係咪暗示隻錶會再upgrade上an grand zio

好似激情態咁唔駛變其他ar拉打都用到佢地能力

Another zio 同Another 古迦一樣食20招大

唔好啦掛
唔想再見到條撚樣

隔多幾集又再出返黎

搵未來拉打有咩問題

想佢出新神主牌

今集真係好撚on9

請問有冇link

火箭兵團係要造王唔係殺人
係唔明點解佢地唔時停搶晒佢地嘅鐘

其實係
隻錶個個都用得...
前面男豬拎完build exaid,geiz可以突然拎左去黎用
你話變完錶都要隻錶認同你先用到個份力量都話啦

沃茲搶銀河錶個陣真心睇唔透 佢係點樣喺一個識時停嘅人手上搶錶

見到隻another kuuga企埋堆another拉打
當堂笑咗

btw銀河又係突然爆出黎
純粹比woz拎第2型態
完全冇故仔冇解釋

出Rider time再講

Rider time投票（如果有）

1. DCD
2. Ginga
3. 其他

1dcd
2海東

Ghost 花音bb

zio真係decade 2

another 超dead heat

個頭好似三騎設計

tj俾ar追唔用時停走佬企定定俾人捉
ora真係冇鬼用,行過去俾人吸能力,吸完之後個黑眼圈妝好似道友咁,月讀俾人吸完又變左黑人咁
4人一齊變身明顯感覺到10年之後既變身音效好撚嘈
祝賀佬成日都阻住哂人打
其他ar都係跳級落得kiva一個老老實實一步步行樓梯
ar kuuga因為on99用cg整所以冇得加入戰鬥
dcd基本form一張射卡斬卡就打爆ar,zio三條垃圾仲要升強化form先打得爆
dcd俾人吸直頭成個人唔見左,腰帶力量係本體
ar zio牌面趕得上劇場版boss,又一個二十連踢
dcd果然係前輩,zio玩時間就要用上一個都係玩時間既黎做大佬

世界破壞者>時間王者

btw,諗返起dcd俾人吸左力量根本無所謂,學agito篇咁zio直接俾dcd表士咁咪變到身囉雖然只係白腰帶版

Neo DCD 之前有人提過數值係高過Complete

decade最強絕招

搞咁多野
最後another dcd 先係boss
咁點解唔係呀士同火箭兵團合作緊個時偷

係，不過被neo diend低

機械

可唔可以Shinobi播一年

數值同設定呢家野就算數啦
比觀眾自high用
d編劇次次都唔理

好有可能再下一部係佢
佢個尾留左白，真係似睇收唔收得再決定出唔出

如果neo dcd好似玩具咁有得變final form咁真係勁啦

shinobi成個配置都好戰隊feel

sinobi個變身唔係唱歌

月讀係王

第日劇場版先補返

bandai:csm k touch都未出

理論上Grand ZI-O召喚隻Hyper Muteki出黎係咪就可以無視到夏韶聲個時間暫停能力

今集真係講佢地係未來莊吾仔女都冇問題

老老實實搞咁多野
不如認真
用為數不多嘅集數請好主線好過
仲前舊人返黎哂時間托咩

lm

海東有zio ii錶之後想點

硬係覺得decade未完場，海東又未交代

有佢先正喎 起碼都仲記得有個未來拉打

BTW諗諗下 Grand ZI-O係咪冇方法用佢身上Rider既FINAL FORM能力？
Ex-aid Watch應該係得lv2能力而唔包Hyper Muteki?

第一變Grand ZI-O咪召喚過final form

佢問題係zio有無得用前輩final form能力

應該用唔到/唔完整

佢仲有woz筆記

香港01又賺咗宣傳

但zeroone 同時係奧浩本爛尾漫畫個名

幸太郎呢

好似唔見有直接用前輩能力，一係召前輩一係召武器

武器都算係架啦

咁應該得，佢都係將某一時間既野帶過黎

其實時王啲技真係冇咩特色
呀士都可以用其他人啲技啦

2018之後3年, 即係2021年番有機會係Shinobi

時王可以召喚特定時間點既前輩同用佢地既所有武器，阿士唔得

乜原來又有亞視

武器得基本形態
但強化form final form武器用唔到

哇哇哇

戰隊，我覺得OP個蒙面人係老豆

上次Agito直接可以合落自己到出佢招Rider Kick其實真係任佢用

OP畫面顯示翻今集cast只係OP插入左一段仔劇場版畫面

之前先用完build tank tank支炮

亞視出左咁多集都係友情演出

印象中佢剩係第2集出現過半秒就無見過
不過如果係老豆既話，姐係老豆係龍裝族所以先知咁多野

好鬼，今集佢拎住個個彩虹貝殻

亞視繼fifteen後又多一個黑曆史

唔知亞視會唔會令和10年都有份

海東偷完又還係咩意思

你講緊疾風gay池?

劇情愈睇愈唔明

希望下次十周年拉打唔好再玩前輩技能

阿士啊

Sonji同Issa個變身幾正

忍唔住喇

今集緊係有亞視份

井上正大好似講過時王係佢最後客串既作品

上集another zi-o識得無限復活another rider
今集又唔記得咗

條友陰啲陰啲攞咗好多好嘢

搶Decade力量完全真係劇情需要
特登弱化阿士

坐定笠六以為自己可以劈死時王，點知人地量子化

oh my god

唔弱化佢zio一早完左

海東你條仆街仔
我鐘意

咁搞笑阿士俾人拎左能力
咁佢咪會失憶？

ArDCD幾撚型

重睇啦

又唔係係2009年攞走佢既力量
點會失憶

有無人覺得有啲似OOO

蟲COMBO同KUUGA蝗蟲怪人MIX出黎

希望新打拉變身動作去返平成一開波咁
簡簡單單

DCD能力好似可以直接傳送人到唔同其他

亞視上次打decade甲兩隻XX都敗走咗

阿士可能預左出事 送左錶俾基廁

幾時拎返之前套another di-end嚟用

真劍者

未睇今集
上集未變身仲串串貢
變咗身比人屌打

基子會唔會有final form

二騎呢個時間冇架啦
睇番上兩套三騎反而有啲機
不過白倉應該都係唔會出

外傳出

鳴海事務所開始拆走

點解好似今集dcd嘅皮套好似好矮 同埋啲錶好細粒咁

Ora

點解ora唔係build?

應該係要係rogue
但jojo仲好笑

Another戰兔

頂係喎

Attack ride咪得囉

neo dcd唔知得唔得，但應該唔得，舊既都叫唔到九位前輩既強化/final武器

好好玩

買完武器架電單車掉得架喇

騎住電單車都幾好睇呀

雖然用唔到強化以上啲武器
但激情態連副騎個啲武器都用得

係

唔通海東先救世主

突然諗
海東比arzio錶比Soho
Sogo先會變真點final format

為左客串

唔出點出neo腰帶

唔變新平成拉打
失望

decade錶咪係到

咪照變到身

想佢變final form前後都有神主牌

海東

呢個問題由佢第一次出場果幾集已經有問...
到而家事隔三十集都係唔知佢黎做咩

屌你老味終結埋ZI-O個世界 衝出黎搶主角做再完佢咪大家都睇得開心囉

而家ON撚99咁都唔知想點

二十週年都要搞成咁

好撚基

another Danny睇中咗another decade力量
再用another decade力量終結zio世界
=現在劇情

大人的原因

救收視

10年後到zi-o上神枱

時王初出皮套果陣都被我屌樣衰
遠望仲以為係電王初始mode
依家時王d劇情
無dcd同祝賀佬都睇唔落去

你地自己腦補,套劇根本無講過

請問有冇巴打有DRIVE第44集？

之前DL嘅中段同後段係咁LAG

打令和十週年拉打

其實有變過

我指呢兩集

套劇唯一提過既係,月讀有一集奇怪點解由劍開始唔同咗,
時王求期答佢話woz話而家啲another rider唔同咗
之後月讀擔心會唔會睇漏咗啲嘢
正常啲啲位係伏線嚟,但時王好有可能不了了之就算
所以目前為止係你地自己腦補

送力量比主角 跟 Boss

魔王zi-o其實係咪summer黎

時王細個嗰陣係唔係都識時停

為左出ar decade

為左補完20張Decade變身卡
單係呢個原因已經夠
Neo Decade CSM應該個個狗衝

DX都炒到上1200+
出CSM個價一定上宇宙

比著我係BANDAI就過多兩年先再出
到時入埋新拉打聲效，又出多幾本卡薄set

有價冇市
我唔信放1200會有人買lo

另外想問隻水騎 係咩黎

Ooo劇場版出現過

Neo Decade CSM起碼2500-3000

咁多位巴絲 有無咩網睇到rider 隨咗楓林

上面有條Link

我想睇返舊少少果d 係咪無架

咁快最終決戰？

又係得一個有強化FORM？

其他有強龍裝算係咁啦

獸電暴龍恐龍都係得一個有強化 算係咁啦

明明有一排全隊一齊有強化FORM，依家又偏心番

強龍裝算強化form既
雖然就咁睇除左紅其他人都係執二手

1. 按下Progrise Key的按鈕「Jump！」
2. 在飛電ZERO-ONE Driver上掃描「Authorise！」
3. 展開Progrise Key並插入腰帶
「Progrise！」「飛び上がライズ！ Rising Hopper！」
「A jump to the sky turns to a riderkick.」
4. 假面騎士ZERO-ONE Rising Hopper變身！

1. 按下Progrise Key的按鈕「Bullet！」
2. 展開Progrise Key並插入腰帶「Authorise！」
「Kamen Rider. Kamen Rider.」「Shotrise！」
「Shooting Wolf！」
「The elevation increases as the bullet is fired.」
3. 假面騎士Vulcan Shooting Wolf變身！

1. 插入Progrise Key
2. 拉開扳機將Progrise Key展開！
「Forcerise！」「Sting Scorpion！」「Break Down.」
3. 假面騎士滅 Sting Scorpion變身！

謝謝你的愛

唔會變返以前咁嫁啦

翼龍幾好j

好似amazons咁大叫一野未幾型

多既變身台詞吸引到小朋友,好賣D掛

好商質，唔知幾時可以儲齊全套呢

未一樣有聲，Blood and wild 同 dubstep咁講evolution

時王收左花啦咩

又係呢啲design又會一開賣就俾人crack哂啲音效

今次係腰帶同條Key都各有音效, 條Key佔得多d

興奮到打錯字都唔知

想同geiz瘋狂搞gay

原來個圖係真 睇發表會個皮套實際質感幾差
音效似drive

zero-one發表

有無人睇緊ZERO ONE發佈會，人工智能

幾型！警察嗰邊有特別部隊，像agito G3 team

1/9上

睇緊 本身睇圖都ok但係一睇真樣覺得幾差
主騎都好啲 配角真係

社長拉打

社長拉打
智能叛變

2條女好似唔錯

兩個都幾靚女

應該係女主

OL

成個周庭咁款

滅個造型好柒

係咪已經有五個拉打？

2個都太新好似無咩相

隔咁耐終於有女拉打

屌主角01年
真係zero one

好中二

女主有無機會同POPPY一樣後期比人操控又做埋女騎呢

仲以為係男人

男主
秘書？
Aims有2件

仲有個？

算幾靚仔

男主 AIM兩件 滅 迅 5個

似會紅到

SCAN完又插入去咁SCAN個下其實做咩

令和第一個拉打 呢個名都引到好多人

男主好過莊吾好多啦

ai

如果唔係咁莊塑膠都唔會有浸鎧甲戰士味出黎

衛衣+西裝褸，邊個諗出黎

同幹部個怪人design好撚old school

個預告做頭做咩抄m記
成個預告既感覺好似第二套build

最重要係終於有一架見得人既電單車，都唔知幾耐無見得

螢光綠係幾正

留意返架車會變手機

我老婆

睇埋劇情同演技先
頭幾集我預左會生硬

你老婆係我SP

何必呢

今次變身音效居然會用番英文而唔係日式英文
都幾耐冇聽過

化妝原來係好犀利

想時王快d執柒左佢直接播01

都幾長

個變身音效幾正

I jump to the sky turn to a rider kick

但減，迅係怪人

每年呢個時候就會話想xx快d完就播xx

除咗exaid嗰年係話好唔捨得

DRIVE

高橋悠也
@yuya_takahashi
令和元年一作目

仮面ライダーゼロワン

脚本やります

ヒーローは新時代へ

#ゼロワン
#仮面ライダー

gaim呢

有build頭30集嘅質素 我會收貨

我事後先睇返橙，理解唔到有乜咁好睇

我唔捨得架 gaim 仲有W

迅應該要配迅雷頭

今年可以放心喇

井上三代其實係咪搞新cure，但放料條友聽錯

呢次個陣容我睇唔到會有爛嘅可能性
大森P
高橋編劇
渡邊淳
杉原監督（快盜V警察）

早幾日先出晒訂單圖 你無睇過?

女大18變 唔一定既

杉原囉

如果杉原唔將快警果套放過黎無事，放過黎

前期會惡頂

令和第一套不容有失用曬啲最穩陣既

唔夠穩

最少另外開套動畫 圈養住米村

幻德

好似好重本
一黎就咁多拉打

繼續叫佢寫pretty cure

但出年唔會俾佢寫

東映不如出套星矢俾佢寫啦

爛x爛 話唔定有化學作用

我未依加追返

trailer

高橋

Zero one個故感覺有d似drive

世界最強社長
諗起檀黎斗兩父子

有女拉打幾suprise
感覺套野似build
多拉打+機器人怪人設計
滅, 迅似night rouge同blood stark
唯獨皮套質感真係一般
希望個風格會偏向成熟少少

btw zeroone個kuuga pose好型

重有今次係科學設定個到都認真,企劃監督搵左國立情報學研究所

估唔到一嚟就女RIDER主要角色

變身片

有電單車都冇用
最近幾套都唔見人點揸

睇完個01個發佈會，再睇返zi-o依家嘅情況，仲想快撚d完左zi-o佢

好唔俾面

講真 你又唔好睇少米村喎
動畫佢又真係幾穩陣
係拉打真係唔知做乜鳩係咁暴走

有滅同迅
會唔會有雷同亡

可能係進化形態

預算問題

電單車出少d，野外境又係

已經好耐無出過海邊同森林

好似Exaid後少咗水邊同森林景
Build好多就咁室內同室外
Zio都係咁

zio 個樹景hea到

屌，公園

要請特技車手

柒到唔敢睇
亞視無啦啦瞓公園
露宿者？

就咁唔變身 揸車過去都少左好多

Trailer 有Ex-aid + Build嘅feel 好期待

因為都係要請人揸

慳得就慳，油錢唔係錢啊

變身動作一般

請幫手廣傳🙏🏻🙏🏻

時間：今日八點
集合地點：新城市廣場四樓詢問處
行動內容：全場鳩嗚，等新城市廣場所有商鋪，提早落閘！（重點4/F嘅國際品牌，如Apple/H&M;最好就底層嘅餐廳都唔好放過）
行動目的：基於新城市廣場引狗入室，透過每天的營業額制裁，逼使租戶出聲向高層投訴，達到新地回應我們訴求，以及主動控告警方擅闖私人地方的目的！

商人都自私 只有影響佢地實際利益 只有租戶投訴甚至揚言不再續租（國際品牌效果更佳！）
佢地先會有壓力 然後先會回應
我尋日由7點留到12點 真系好唔想就甘放過佢地
香港人 加油 堅持

我知冇可能日日都去，但連續兩日去系必需，如果唔系就正中SHK高層下懷，我地根本就只系去一日打卡趁墟！聽日後日之後都可以唔再去，但今日，今日一定要再去，等佢地唔知究竟件事會維持幾耐，要佢地怕，佢地先會回應！

今日，八點，不見不散！
希望大家，團結，堅持，
新地高層咪龜縮
否則商鋪冇人租！！！

拉打佢好似只係寫春季劇場版同特別篇

對上一次TV係OOO 1000回
再對上係DCD後半部
其他都係皮套大戰
不過寫門矢士寫得最多就係米村

依兩個恐怖份子既下場係
比Drive以不誠實做用電腦罪拉咗

出嘅form都出哂，AR拉打又齊哂人，設定又唔知做乜柒，已經無咩期待

今次男主係上流社會人士啦

爺幹拉打

班機械人令人諗起Detroit become human

最後會唔會原來變得到身既都係AI
來返個 敵我同源

男主細細個有啲事就死，比阿爺傳送意識去依家個身體

諗起世界奇妙物語有一集都係咁

又555

真身全部入晒夢境

定係個老到就死既大企業社長轉移意識去個lan仔度

驚唔驚真人變老

咁細個就做社長，明顯係屋企含家死哂
主角間公司係做AI生意？咁都可能係佢老豆臨死前將個仔個意識back up左，再轉落機械身

所以主角會唔記得屋企人正確係點死
同埋其他人變唔到身

卐Xxx

今次又有大森p,大佬一係打阿爺一係打老豆

屌 老了

一番wcf
等梗7月尾隻grand zio

§卐§

開頭平成變令和扮marvel

頭先都想講

其實東映係咪唔算係抄,而係惡搞,因為真係扮到足

成個感覺根本就係build,似係大森搵高橋重新寫多次build風格

唔好再loop個final boss屌打佢地幾廿集

AIMS堆卒又係個款頭

天才最白痴就係一拳打到人有感情，戰力無限上升

01:我有兩個社畜!

有咩人係因為decade嘅出現開始追zio

here

滅 迅=night rogue+blood stalk

都要用先得架

秘書IG

女拉打IG

做decade season2 啦

DCD肯出rider time我都受嫁啦

檀梨斗：咩第一社長 當我死嫁

Rider time 寫點變品紅腰帶。
再寫diend decade聯手救zio 就完晒啦

下面嗰個笑起黎有少少似朱千雪

女拉

唔知有冇人都覺得01對眼太細?
影close up冇咩大問題
但一影全身就出事
明明W都係類似身型但冇呢個問題

定係新平成睇得多大眼仔搞而家唔慣

東映抄marvel都唔係第一日既事啦

每年發佈會玩變身都好尷尬好心俾條腰帶啦

同意

睇拉打尷唔尷尬

做乜今年咁興ai
遊戲王又係咁 拉打又係咁 個個都玩緊洛克人條橋
btw好似睇緊drive+ex-aid+build咁 新平成3大佳作

睇番AGITO，以前嘅秋山真係好靚

我到而家都仲係接受唔到OOO打後啲腰帶
點解一定要大大舊

入多D變身道具，賣多D玩具，賺多D錢。
Kuuga條腰帶可以賣到幾多錢？

我諗起早幾日有人賣agito dx 1050一條

女主角好靚

01 除咗係第一位拉打好似同劇情冇咩關係

我知
只係令和第一作
明明個套係簡約風 但條腰帶就整到又誇張又大舊
有啲失望姐
淨係腰帶黎講既話我睇唔出同新平成有咩分別

希望劇情及得上kuuga同w

今次皮套睇落唔似係二叔

或者咁講
W基本上同build係一樣
一樣可以出好多usb
但點解build個變身器要大舊過w咁多？

因為多左個手柄
單從玩具性
Build要轉手柄點都好玩過w

我都想返返去Kuuga風，不過呢D野返唔到轉頭。

秘書ig都係無乜表情

會唔會係無口黎

01既主題曲

學生妹+尻王

搵佢做ai秘書真係岩晒
本身都似

正呀有兒島

請問各位
睇發報會睇到射咗，係咪唔正常？？

終於唔係日式英文做音效
兩條女幾正
但點解主角咁泡菜？？？

唔想變身動作太長

即係話大森P風格大成

我覺得今次主拉打個頭真係好似戴咗面具咁
瑩光色可以拆出黎

飛雷或人

希望坂部剛(有份鳩屎)唔好搞太多野

未confirm 日本個邊傳緊係呢首

又黎多次
飛↗雷↘或↗人↘點解人

-_-

here, 我係見有decade 劍 亞極陀 先睇

女主

靚過劇中造型，睇落塊面冇咁方

麻麻，不過靚過女主

女主角

為什麼你不用做手術就能變身成為zero one

A Jump to the sky turns into a Rider Kick.
J死人

靚過晒zio d女角，不過我覺得最靚都係poppy

靚過月讀已經夠鳥

留名有人話好大陣味

同埋最正係美空

睇字都聞到陣煙味

你唔好揾過再樣衰d黎比

Ching食開屎？美空係可愛但唔是靚女bo

女拉打少少gfable咁咪幾好 唔駛一定靚到dum一聲既

好有faiz腰帶既感覺

你岩,可愛>靚女

食完煙打車輪

我話最正無話最靚

一黎叫人食屎 把口仲臭過poppy

個變身音效真係J出血

入面d comment好多都笑緊句英文好似用google translate出黎咁

btw,poppy成日想駁某d comment,不過可能因為事務所關係.所以駁完之後又del左佢

01造型我接受，但pose就怪怪地
見佢伸手指人學Ｗ，又華麗轉身學wizard

但好似跳緊日本舞咁
同埋新拉打身型線條好似slim咗

型過ZIO好撚多

全身照個頭睇落有啲細

唔係二叔做啦嘛

最尾嗰句

krl 仲未出43

vulcan遲D果句乜乜elevation increases到時又係笑位

Zi-O最柒係對日文眼

眼都還可以
最接受唔到應該係佛牌

型唔型好睇劇中表現嫁姐
ex-aid直頭bb戰士啦
依嫁咪個個話正

我覺得Build係個結局一般 整體來講已經係中上之作

乜佛牌有劇中表現咩

咁ai聲係咁架啦
唔好比Balt san縱壞先得架

有，變完final form之後個集就碌地

講緊句英文本身 唔係條友把聲

當年個個話生瀨勝久做叔公應該有d特別野
做到差唔多完，求其揾個ar叔做都得la

偶爾幾句對白好正，仲有電王篇

特別在叔公夠曬萬能
Denliner都識整

佢成日twitter屌鳩人跟住就del左

丫sir好忙

有冇人覺得zero one好似人地電單特拉人套衫咁 冇乜盔甲嘅feel
或者應該話好似marvel英雄啲衫咁 係一套suit
反而二拉三拉先有平時拉打套甲嘅個種質感
Btw繼續保持樂觀態度

特技人

屌過啲咩？

睇返當年build發佈會空氣變身好似打緊丁咁

再貼ola

做乜佢好似有脫髮危機

額高d姐屌你

邊個話拉打一定要係甲
昭和個時個個都係咁

我係由電王開始先跟日本進度,經歷左咁多次視覺審美衝突,最令我一眼驚嘆靚呀既得KIVA, WIZARD, BUILD,最刷下限有電王, fourze, ghost.
今次覺得一般啦,有d似ghost都係黑素體再加野係上面

我個人比較鍾意舊時下半身無甲包住腳既拉打
視覺上靈活同埋設計簡潔

Ora 雖然面大但條腿好正

電王都下限?

新拉打啲音效

btw我到底睇左乜野，雖然好睇過ghost

有.其中一次係拍後街女孩因為個角色幾爛口同粗魯,之後有人類似話估唔到佢會講呢d野,性格差之類.於是佢出左個post話拍戲還拍戲,唔等於現實都係咁爛口.冇耐就del左個post,後來出另一個post好似係慨嘆有好多野想講都唔講得.

佢拍應該想搣甩Poppy個印象，俾多啲戲路自己

蒸血不了

清純咪碳 女記者 龍我新女

今集月讀大頭扮痛苦果幕
肉酸到
諗起captain marvel爆炸四方面果幕

食煙冇乜嘢，大家都有發洩壓力嘅方法
同埋個方法佢揀，遲下一排煙屎牙都係佢嘅事

藝人真係唔屙屎咩

根本日本啲藝人不論男女十個九個都食煙
係啲毒撚接受唔到咁on9姐

日本根本就係煙鏟大國

但係W抵玩 淨係買usb就齊聲

鍾意呢個多啲

d人都變晒綠色

鬼片咩

第一眼已為係黎斗神變身

zeor one 女主ig live緊

係咪得我覺得二拉三拉完勝男主女主

zeroone件衫有啲係布質咁 覺得好怪

其實幾好，成日覺得用皮衫好假

副社長秘書演員
17歲

士 - decade = ???

個鼻細小小就完美，而家似Mr.bean

頂笑咗

17?!

ig新相

好想同戰兔be the one

究竟月讀係咪史上最醜樣既女主？

明理

好醜樣咩

牙唔齊，同埋愈拍塊面愈肥

龍騎個位就係

佢笑幾好睇 但係成套劇都寫到佢那住口面

完全唔知邊度樣衰 不過劇中造型真係趕客

唔好係最後呀

再次一個十年就40歲啦

不嬲個個女主都得罪東映造形師嫁啦

夏蜜柑好正喎

始終dcd真係平成代表作真係最後都冇辦法

明理邊忽醜樣

俾埋rider time decade講點拎neo都好呀

呢樣真 其實點都要出rider time dcd先可以幫平成收個靚尾

塊面闊到

Another dcd能力？

嘩

都話佢地火箭兵團，話咁快就fd到

Ola bb

rey都有份 一定係唔夠錢整arc
唔知係新皮套定點

可以玩平行世界

風魔
Btw啲時劫者

咁同月讀相比，明里好得多

Btw 咁同complete dnd有咩分別

屌你依家先黎派膠

我見到都有咁諗

劇場版反派拉打

又租屋？

明明係diend complete form先岩

阿士可唔可以搵返舊腰帶變身

應該畀叔公拉去煮飯

霧子好正wo

識貨

順便加埋medic

霧子嗰兩本寫真我重未開封

馬場

hazard build個幾集係咪build最好睇的集數

到打完幻德為此build都係佳作

你當打完幻德之後evolt無啦啦心臟病發死撚左世界和平就得架喇
即刻上神枱

當賤兔整左條假腰帶
店長變唔到完全體被打死
幻德跟佢老豆繼續管理東都
然後完happy end

其實我覺得天才出之前都仲好睇

我覺得build 由hazard 三羽死開始好好睇 直至去到西都
之後就開始... 送腰帶俾evol

嘩 咁樣型啲喎 紅白日本旗

毒撚菇 退步咗得一張圖

其他地方俾人打到仆街冇野好cap掛

cannot agger anymore, 月讀真係好樣__

東海d行動

次次都話收下了寶物 轉過頭又送比人

有金zio錶唔要 要個假zio 2

金zio比人撚左幾次喎

<Drive Type Speed

海東呢個角色真係好撚煩

扣肉麵

好好地對阿士唔得既
係要玩鳩佢
TV 電影到依家時王都係咁

出兔兔坦坦都好好睇

viu睇返第一次變兔兔,先記得兔兔原來速度快d,後面好似冇咩表現佢既速度

仲嬲緊阿士借啲意打佢一鑊金

可唔可以比阿士開住bgm出黎變最後一次身

第一次變新form d設定去到後尾都係冇曬
geiz依家集集都輕輕鬆鬆變疾風

心地話同做運動一樣身體會習慣啊

認真睇zero one陣容就點都唔會出事
咁我都明令和第一作唔可以出事
但zio作為平成最後作都搞到咁...
明明都好有紀念性，真係睇唔透

我唔覺得zio好差, 當然遠遠稱唔上神作,
10分滿分我可以比佢6.5

利申: exaid 9.5

zio有d娛樂性既

有料果d擺曬係構思zero one

誠招新玩家

[香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!

但就真係可惜 平成最終作搞成玩味+紀念性質重

但其實作為令和新年代第一套拉打,亦都唔覺得有咩開創革新,無當時KUUGA個種新時代新英雄故事既味道,我只係覺得同以前拉打無咩分別,搵大森制作就就係好睇既,但睇落似炒冷飯,希望到播個陣比到新意啦

Kuuga 之前好幾年無rider+ 唔想再用昭和套路+有充足時間預備+Bandai 介入未咁深

反而作為新十年首作既W比到新鮮感,二人拉打,工具令人變怪,W個種劇情風格都好正
但ZERO ONE,我真係睇唔到有咩特色

W當時比人屌
係劇情好到大家都讚姐
Zerone我相信都大機會變神作

都未播 你想睇到咩特色
播左先講依句啦

ummm 都岩 zero one感覺都係似build/ drive
黎緊睇下劇情內容走向就知東映會唔會係新十年到轉方向

老老柒柒 俾新平成強姦左十年(有幾年好舒服) 我宜家淨係要好劇情...呢十年創新夠啦....